再講一次 旺角現場已收遮走人 警方包抄唔俾走

嚴正聲明

利申：發夢係現場

Call 白車

發夢已上樓暫避
班狗真係無人性
明明退緊

佢地淨係諗緊點報仇

推

從來唔好諗住班狗有人性..
兵不厭詐, 仲要對手係共產黨..

趕盡殺絕